香港樓價會唔會癲到打仗都唔會跌?_?

利申咗先冇諗過咩洗牌上位，又或者樓價跌會買到樓

事關近排留意到有班癲狗瘋狂打稻草人

打到咁遠關鳩香港事咩

會, 香港樓價只升不跌

冇撚得輸

到時咪fat fat